［推] 一連幾日活動整合

🙌🏻